處男 post game Dev

第一個係lihkg 既 post
有無巴打係 熟 / 做 game Dev ？
做game Dev 既巴打都應該有 frame hack 既問題？想知有咩方法解決？
現時最熱門既 兩個引擎 unity cocos
都有加速器
想知大家有咩好既解決方案？